最快做完FYP紀錄

apply左extension
雖然仲未到deadline
好多野仲未撚郁過
想知呢到最快嘅人係幾快做完

兩三日
爛grade

兩三日 A-

本身做左個幾星期差唔多做完唔小心del左
最後通左晚頂重新做完

點解會咁唔小心

痴撚線
係我一早跳左樓

睇下你 supervisor 同 其他 readers 手唔手緊
正路FYP 一日~一星期 都起到貨
改嗰個肯睇半個鐘叫俾面
肯睇一個鐘叫欣賞你
好似係

第二朝要交 唔到你唔做

半個鐘
??????????????????
5 mins la

之前有一個類似post，
好精彩

佢地到你present fyp poster 先會認真睇

真
睇5分鐘揭下D排板靚唔靚，有冇心機
讀一段仔睇下grammar行文如何
平時對答個人正唔正常，
靚唔靚女，
再average +-半個grade就算啦
undergrad有幾多個寫得出D有意義既journal呀
我直頭覺得兒戲過DSE通識個份IES

諗返轉頭個陣竟然有認真過去做，覺得自己好on9

一晚做present
兩日唔訓做manuscript
A-

10日3份3000字
2nd low hons

三晚 B+

6日
包8000字
PPT 30頁
拍vedio 做PPT presentation
做Poster
第7日poster presentation

B+

fyp endup B B+咪算囉
hon又唔影響搵工既

Deadline前18個鐘先爆出嚟 A-

你講下笑好

定係你本身都係2 low 同 3rd之間所以冇關係

Interview同Profile屌打唔到1st hon班nerds 都係返鄉下罷啦

2nd up呀
至今事業上待遇好過好多當年既1st hon
覺得hon同工作冇關係

不過你話你唔係求搵工既就另計

個人最快,
由上年summer寫到依家，
老細話我b range到

我寧願搵方法recover